# Description 

On désire créer un logiciel de dessin vectoriel dont le principe est de créer de nouveaux dessins en utilisant/modifiant/combinant des dessins existants. 
Plus précisément, nous voulons pouvoir :

    * Sélectionner un objet depuis un menu graphique (toolbar), et le positionner sur notre dessin – (whiteboard) en utilisant le glisser-déposer (drag and drop).
    * Créer des groupes d’objets et sous-groupes d’objets, sous-sous-groupes etc…
    * Dissocier un groupe d’objet.
    * Modifier la taille, position, etc… de nos objets ou groupes d’objets une fois ceux-ci incorporés dans le dessin.
    * Ajouter des groupes d’objets ou des objets paramétrés à notre toolbar en les déposants sur la toolbar (drag and drop).
    * Annuler ou refaire une opération.
    * Sauvegarder un document et charger un document.
    * Sauvegarder l’état du logiciel (toolbar) et le recharger au démarrage.